U記員工優惠點用架？

小弟岩岩入左Uniqlo pt做左幾日
想問大家員工優惠點樣用
之前聽聞話只可以係自己間店用，但其實可唔可以去其他分店買野？

唔問PIC走來問連登...

淨係返工間鋪頭
買個陣講員工編號

返工第一日已經會同你講啦

幫我買ok?請你食m記加大

你on9架？
你唔好係連登問埋點樣摺衫同埋數？
屌你u記真係善堂黎 弱智都請